% !TeX encoding = UTF-8
\documentclass[type=bachelor]{cquthesis}
\usepackage{cquthesis}
\graphicspath{{figures/}}

\begin{document}
	\frontmatter
	
	\input{contents/cover}
	\makecover
	\cleardoublepage
	\tableofcontents
	\listofequations
\begin{denotation}[10mm][40mm]
	\item[CQU] 重庆大学（Chongqing University）的英文缩写
	\item[\LaTeX] 一个很棒的排版系统
	\item[\LaTeXe] 一个很棒的排版系统的最新稳定版
	\item[XeTeX] \LaTeX{}的好兄弟，事实上他有很多个兄弟，但是这个兄弟对各种语言的支持能力都很强
	\item[CTeX宏集] 成套的中文\LaTeX{}解决方案，由一帮天才们开发
	\item[\ce{H2SO4}] 硫酸
	\item[$ e^{\pi{}i}+1=0$] 一个集自然界五大常数一体的炫酷方程
	\item[\ce{2H2 + O2 -> 2H2O}] 一个昂贵的生成生命之源的方程式
\end{denotation}
	\mainmatter
	\chapter{含有English的标题}
	陶渊明作诗，擅长白描，文体省净，语出自然。《桃花源记》也具有这种艺术风格。它虽是虚构的世外仙境，但由于采用写实手法，虚景实写，给人以真实感，仿佛实有其人，真有其事。全文以武陵渔人行踪为线索，像小说一样描述了溪行捕鱼、桃源仙境、重寻迷路三段故事。第一段以“忘”、“忽逢”、“甚异”、“欲穷”四个相承续的词语生动揭示出武陵渔人一连串的心理活动。“忘”字写其一心捕鱼，无意于计路程远近，又暗示所行已远。其专注于一而忘其余的精神状态，与“徐行不记山深浅”的妙境相似。“忽逢”与“甚异”相照应，写其意外见到桃花林的惊异神情，又突出了桃花林的绝美景色。“芳草鲜美，落英缤纷”两句，乃写景妙笔，色彩绚丽，景色优美，仿佛有阵阵清香从笔端溢出，造语工丽而又如信手拈来。第二段先以数语描述发现仙境经过。“林尽水源，便得一山”，点明已至幽迥之地；“山有小口，仿佛若有光”，暗示定非寻常去处。渔人的搜寻目光、急切心情也映带出来。及至通过小口狭道，写到“豁然开朗”，又深有柳暗花明的韵致。进入桃源仙境之后，先将土地、屋舍、良田、美池、桑竹、阡陌、鸡鸣犬吠诸景一一写来，所见所闻，历历在目。然后由远而近，由景及人，描述桃源人物的往来种作、衣着装束和怡然自乐的生活，勾出一幅理想的田园生活图景。最后写桃源人见到渔人的情景，由“大惊”而“问所从来”，由热情款待到临别叮嘱，写得情真意切，洋溢着浓郁的生活气息。第三段先写渔人在沿着来路返回途中“处处志之”，暗示其有意重来。“诣太守，说如此”，写其违背桃源人“不足为外人道也”的叮嘱。太守遣人随往的“不复得路”和刘子骥的规往不果，都是着意安排的情节，明写仙境难寻，暗写桃源人不愿“外人”重来。对桃源仙境，世俗之人寻访无着也不再问津了，\begin{enumerate*}
		\item 比如这个
		\item 还有那个
		\item 这个也不错。
	\end{enumerate*}
	而陶渊明自己却从来没有停止过追求，在《桃花源诗》的结尾处就剖露了“愿言蹑轻风，高举寻吾契”的心愿。他以桃花源人为志趣相合的契友，热切期望与之共同生活于桃花源中。
	\begin{equation}
	1 + 1 = 2
	\end{equation}
	\label{eq:bc}
	\listeq{一个简单的加法}
	
	\chapter{致\hskip\ccwd{}谢}	% 致谢之间空两个汉字
	这个模板是站在巨人肩膀上的成果，感谢\LaTeXe{}计划，感谢CTeX开发组提供的中文解决方案，感谢薛瑞尼副教授(Github: xueruini/ThuThesis)，感谢WeiJianWen同学(Github: weijianwen/SJTUThesis)，感谢中国科学技术大学TeX用户组(Github: ustctug/gbt-7714-2015)。向你们致以真诚的问候和感激。
	
	\begin{equation}
	1 + 1 = 2
	\end{equation}
	\label{eq:dd}
	\listeq{一个简单的加法}
	
	\begin{equation}
	1 + 1 = 2
	\end{equation}
	\label{eq:aa}
	\listeq{又一个简单的加法}
	
	\cquauthpage[contents/acktest.pdf]
	
	之后的内容呢？
	
	English?
\end{document}